捉到隻鬼點解唔好好對佢

捉到隻鬼 叫齊記者 所有人係全香港面前錫佢手手 希望佢下次打人次前記得相手充滿愛 唔好咩又唔暴力

推

自推

我覺得做咩都好
都唔係圍住佢打
你咁樣打佢同行私刑有咩分別

錫佢 感化佢 係全世界面前被感化 相信對佢同佢同業會有瑋定感化作用

做到呢點就完全建立道德高地
咁中共就真係冇晒符

推
要俾全世界睇到香港示威者和平有愛
香港政府同警察先係濫用暴力嘅一方

五大訴求 缺一不可

中共下著棋盤 大家要做棋子 不過係白色棋子 永遠唔會比你知道當時所向

我地之所以行到去今時今日
完全係因為我地扮演「弱者」
外國人既天性係「保護弱者」
所以可以係國際間造成咁大回響
其實我地只要繼續扮演弱者
政府要跪低只係時間上問題
今經過今晚
就真係痾撚炒粉啦

大家要記坐棋盤地點係機場 全世界一直陪緊大家

咪比人影到學晒黑警打鳩啲人囉
機場之所以重要係因為國際性
國際間所有人都會望住在場所有人點行
講好左和理非就和理非
要為今場運動做好公關同形象
無無啦啦係度勇武博清場
係呀清場係好撚慘呀
成個室內都催淚彈呀
好唔人道呀
但其實過多幾日政府想唔跪都唔得啦
做乜鳩要幾盤棋推到冧鳩晒

今日棋局已完 雙方都輸 我哋係輸多過對方 不過對方比我哋心急 下棋下得急明顯 對方下先手 我哋機會好明顯多左

我認同聽日要有道歉大會
亡羊補牢 猶未遲也
旅客經過一日既冷靜都應該會體諒既
同時有post三不主張 四唔知咩
我認為係公眾場合尤其是影響公關形象既
要約束勇武手足
若無合理解釋即視為鬼

明天照今日方法都可以
不過要道歉 就一定要確保到有最大收穫
文宣要做 但係可以（做一本我錯了對不起手冊）加一個大X印仔 一班手足同人道歉同時 叫旅客係手冊上印X
到一定時間一字排好手上拎好手冊對所有世界鏡頭下向全世界低頭道歉

除褲！！！